其實驚學生拍拖應該同性之間相隔10cm

男女之間相隔10cm = 鼓吹同性戀+否定異性戀

名校secrets班Ching幾好笑，唔比睇美女與野獸就po上黎話禁止同性戀，男女相隔10cm呢d就欣然接受。性取向同平等呢d concept完全扭曲曬。

咁咪啱晒你

我會支持你出櫃架，係愛呀偽毒ching

估唔到ching咁關心同性戀 放心 我唔會笑你

搞gay 不了

思考下近排香港嘅社會風氣，然後發覺得啖笑
btw 我有大陸妹

打錯，係你有大陸妹，我有小馬bb

食屎啦你

嗯

原來個大陸妹就係小馬bb

小馬bb做乜咁惡

死金毛仔

你就大陸喇

老婆呀，偽毒清成日同我講你好靚

老婆知唔知呢，藝讀 ching 做 project 狂 flirt 大陸妹

小馬只會對污糟嘅毒撚惡

咁你咪好慘

嗰條女送比我都唔食啦ching 你估好似你咁乜都食得落

其實張相柒過真人姐

咁你大陸妹前大陸妹後 偽毒ching會唔會嬲你架

走開啦 你好臭

我驚佢咬我塊面

又唔係話你 做乜咁大反應